財經台開始多人即係大市跌既績象

😫😩

難得ching同我師父方向一致，睇法一致，放心晒, thx

而家算多人未？多人定義係咩

共產黨擺明派錢

多人既定義即係有人覆我post , 早三個月post 野係財經台係無人覆既

嘿嘿，歷史不斷重演;
2015年頭都係話派錢，年中然後一獲炒起香港。

2015年個時都係話千億私募基金， 千億養老金，a 股納入MSCI, 來來去去都係呢幾個主題。

2015再炒多個深，滬港通。

係

師傅派錢，關共產黨春事咩

ok = =

如果個市弱左咁多年, 2萬4就大跌, 以後都幾難番身

You know, the city is dying